用緊iPhone 8轉唔轉iPhone 9?

定係等9月出新iPhone

仲用apple ? 奶共奶到上心口

1係5毛
1係藍屍

同意，最近入咗3隻白鴿訓練緊

SE撚差啲就買咗8

se撚揸住1010既9500現金卷唔知換咩好

9即係SE2, SE撚成功爭取啦

快啲用好喎
會唔會過期變廢紙

我se轉8

用緊X 今年會買新iPhone

好鍾意iphone 4方方正正嘅邊框，希望會再採用

9係咪都係行face ID?

雙卡+touch id 既話會考慮

有先得嫁

如果有 6轉9

7plis 舊電得翻74%

6S 考慮緊係咪轉…
外型同6s 一模一樣
功能上好似都相同
如果攝影質素無太大分別就唔轉

好似行touch id

出左9啦咩？

xs轉9

6s終於可以退役

等緊iPhone 13先出

仲以為miss撚咗
原來都未撚出

有9500就iphone 11 pro喇